如果tvb拍李振成做提材嘅無間道嘅電視劇應該搵邊個男藝員去拍？

李振成咁靚仔去做雙重間諜真係嘥咗，點解唔去tvb度做藝員？一定搵得更多

既既既既既既

？

森美

陳豪

謝君豪

唐文龍

陳智燊

利申佢未比人拉之前返工成日見到佢

個樣咁似903個細so

袁X豪 一定掂
唔記得咗乜豪

音樂情人

劉青雲？

香港先生